{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63059&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사상ZAM101호텔"
    },
    "text": "当ホテルは繁華街に位置し、便利な位置に位置しております。 すっきりとしたモダンなデザインで清潔な客室をご用意しており、リラックスすることができます。 沙上駅まで徒歩5分、三楽生態公園は車で6分、国連記念公園は車で27分かかります。 チェックイン時間は8:00で、チェックアウト時間は2:00です。 無料Wi-Fiが客室全体で利用でき、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されており、駐車も可能で、無料でご利用いただけます。 宿泊客はビジネスセンターとラウンジを無料でご利用いただけます。 また、バレエパーキングサービスも提供されています。 ラウンジは2階に位置しており、24時間ご利用いただけます。 また、ランドリーとビジネス施設も2階のラウンジでご利用いただけます。 朝食はラウンジで07:00から09:00まで提供され、全宿泊客は無料でご利用いただけます。 全客室では調理が不可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 また、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像と実際のホテルとは異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは事前に不明で、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ホテルは繁華街に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "ホテルの客室はすっきりとしたモダンなデザインです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は8:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "沙上駅まで徒歩5分、三楽生態公園は車で6分、国連記念公園は車で27分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には禁煙で清潔な設備が整っており、無料Wi-Fiもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車場は利用できますし、無料です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターやラウンジは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料でビジネスセンターやラウンジをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルのラウンジで朝食が提供されます。時間は07:00から09:00までで、全宿泊客は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルの客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 379
    }
}